政府帶頭港獨 - 1萬蚊 冇SHOW PRC ?

全部顯示 HKSARG / HKG
是否忘記國家